香港好心人真係咁少……定我遇唔到

今日久違地搭左程的士
一搭就冇左部手機
用左find my iPhone 成個鐘
又搵埋的士台幫手
最後係部機有電時就比人熄左機/抽左張sim卡

搭車時都有唔該前唔該後
我諗車箱咁細 司機點都聽到
冇左部機都算了 幾星期前去旅行既相都冇埋

我女朋友上次都係咁 比人執左
過左陣就比人熄左機
明明平時我地都係路不拾遺既人
但次次唔見野都冇一次有人比番我地
真係好灰 好失落
雖然一直相有好人 但遇到既大多都係冇品既

然後有班7頭就會話一定係俾蝻/蝗執左

一定係俾蝻/蝗執左

真港人都係聖人 衰人都係蝗/蝻扮

仲諗住會有人分享慘痛經歷
等自己知道有同伴 感覺冇咁慘

大家真係要定時做備份
落車時要注意財物
有機會執到人地既野都物歸原主
唔好為錢就賤賣人地既野 有啲野比錢更重要

好多地方都係咁，過咗唔好再諗

兒登仔 :「樓豬係三毛, 又踩港」

可能係廢老

的士奇不嬲都仆街黎